溫哥華集會現場

現場有班大陸狗對歭緊

live

push

加油

推

支持！！！

香港人加油！

O Canada 唱完班仆街即刻收皮

Push

笑左 港式粗口屌蝗蟲

可以參考下倫敦巴打點樣撚佢地。

倫敦示威 強國人大嗌 ONE CHINA

我黎架

死哂link咪再用FB

習近平出現示威